有傳香港奶粉 洗頭水係深圳炒到double價錢

落唔到黎買 又迫住要食
供不應求

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

下 上水一街大陸人買啵

14億人 一人一淡都冇左

關我撚事咩
啲撚屌一邊做豬一邊身體誠實買香港嘢

蚛蟈人畀啲骨氣
唔好落嚟走水貨畀港獨份子用唔該

炒夠三倍

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!